反正都係約七點，一齊坐一陣地鐵再去其他地方都未遲

你約咁早，都係想接人翻工。
人地而家唔翻工，洗唔洗咁急決定地點啊，坐陣地鐵先啦

你七點鐘去到禮賓府，媽媽都未起身。